我發現了和理phone

千其唔好亂填老豆搵仔d資料入去呀，咁樣做係唔岩的。

你填左之後如果咩都選有興趣就不停有會打電話，狂send信息，whatsapp比你。

一日多達幾十個，已用太空咭FC.....

唔好開vpn填呀，小心，咁樣係唔岩架！我地唔好咁做.....

推

求下大家千其唔好咁做

一見到彈出廣告就填

香港人最強後盾

唔好咁做呀⋯⋯各位